[未FC]傳聞人權法案co-sponsor明日將增至39人

大家拭目以待

係就好 希望今年內去到60

一個一個咁攻堅

NCM Yue!!

Thank you sir!!

要過１／３，即係６７先最安全。

我對侵囝冇乜信心

繼續

我無野講

推

all mo ya kong

希望嗰九男女senator快啲現真身
唔單止係為香港著想
仲係幫美國揪出共諜

蒙大拿果兩個同埋Dianne Feinstein肯定係其中3個

求幫推

（求手動置頂）英國戰線Twitter要人！！！

大家唔好放棄

好似話Dianne Feinstein唔會hold

好似記錯